尋故！！！

想搵番個故
係關於一對男女係酒吧到識左
但佢地都係被各自嘅朋友帶落去 唔係真心鍾意去酒吧
然後佢地兩個自己走左出嚟
仲有記得樓主不斷有介紹唔同嘅歌同電影
我淨係記得咁多
求各位幫個靚忙